痴撚線 街邊有人打交10分鐘內都有差狗啦 屌你幾百人哂馬拎鐵通係地鐵站內乜執法人員都冇？

屌你老味警黑勾結 以為唔撚叫黑警啦 直接叫佢地黑社會啦，而家擺撚明放縱佢地打人冇得解釋啦
文宣推到上國際 國際刊警唔配有香港黑社會